屬於港人嘅網球場宣言

可行？

歡迎討論

它向世人表明，政治權利屬於人民及其代表而非君主。

毛主席曾經說過：政府是人民的政府

14年學者發動佔中，可唔可以用學術理論去發動一次民間宣言？

或者社會各界自發組織
就算一開始和應嘅人或組織唔多
可唔可以由學界做起
最後星火燎原？